知點解要上full gear啦

原來火影真係世界第一